有無爸打玩LOL NA server ping呢幾日高左好多

由20X ping變左30X ping

啱啱閂咗server啦. maintenance

我希望整完後會好d

但d人話條海底電纜打風斷左

長期200. 好彩20號有得返去玩

呢排成日跳ping

Smartone 290ping
痴撚線

200ping玩條撚

200幾ping其實仲玩到咩 我有60-80ping已經有疾下疾下既感覺

識人150ping都鑽五

我個朋友都係, 升到去700ping
不過前日跌返去百幾